%Darstellung und Format
\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%Benötigte Pakete
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tabularx}
\renewcommand{\labelenumi}{\alph{enumi})}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage{ulem}
\usepackage{enumerate}

\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\renewcommand{\thefootnote}{\alph{footnote}}

%Kopfzeile und Fußzeile
\usepackage{scrpage2} \pagestyle{scrheadings}
\chead{SE HA 6} \ohead{Gruppe F2-15}
\setheadsepline{0.4pt}
\begin{document}
\section*{Aufgabe 1 - White Box Metrik}
\begin{enumerate}
\item Der linke Graph beschreibt saveMap, der rechte Graph beschreibt \\
convertLineToChars:
\begin{flushleft}
\includegraphics[scale=0.5, angle=0]{Aufgabe1.pdf}
\end{flushleft}
\item M = Anzahl Kanten - Anzahl Knoten + 2 * Anzahl betrachteter Graphen\\
\textit{saveMap}: 19 Kanten, 14 Konten\\
M = 19 - 14 + 2 * 1 = 7

\textit{convertLineToChars}: 9 Kanten, 8 Knoten\\
M = 9 - 8 + 2 * 1 = 3

\textit{gesamt}: 28 Kanten, 22 Knoten\\
M = 28 - 22 + 2 * 2 = 10
\end{enumerate}
\section*{Aufgabe 2 - Qualitätsmanagement}
\begin{verbatim}
z.1)
class multiply {
Klassennamen sollten mit großbuchstaben beginnen

Besser:
class Multiply {

z. 2)
static final int emptyproduct = 0;

Konstanten sollten in upper case geschrieben werden (am besten noch mit _)

Besser:
static final int EMPTY_PRODUCT= 0;

z.3)
static int a(int First_factor, int _second_Factor) {

1. First_factor ist Parameter und sollte klein geschrieben sein
2. _second_Factor ist kein Attribut und sollte kein _ als erstes zeichen haben
3. auch second_Factor sollte klein geschrieben werden

Besser:
static int a(int first_factor, int second_factor) {

z.4-5) Renaming beachten! sonst keien Fehler

z.6)
Formatierung:
p += second_factor; }

ist unübersichtlich

Besser:
	p += second_factor;
}

z.9)
erstenummer, secondnummer weißen schlechtes naming auf

Besser:
erste_nummer, zweite_nummer
oder
first_number, second_number

und ProductZeor ist Methode und soltle klein geschrieben werden.

Besser:
static boolean product_zero(int first_number, int second_number) {

z.10)
Formatierung ist sehr unübersichtlich

Besser:
static boolean product_zero(int first_number, int second_number) {
	return first_number == 0 || second_number == 0;
}
\end{verbatim}
\end{document}